[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Build 19 , 宇宙46

幪面超人 Build 第十九話

宇宙戰隊九連者 第四十六話

EveryTime~

重溫各集(by 哪有錢賣老母)
Ex-Aid :

Build：

睇黎新driver要lv 4.0以上先用到

突然又多咗幾個皮套

支持紅音也

又黎

兩條友真係好gay

Hazard trigger

今集九連者好悲壯 鳳劍, 司令

lm

內海係Kaiser (TV ver.)

鳳劍真係好有魅力
希望冇事

next episode
hazard rt

下集 HAZARD

3隻hard smash睇黎遲下都係幫音也擋招死哂

最驚佢地死唔晒, 因為仲慘過死晒⋯

西北都堆FORM都有皮套 幾重手喎

其實淨係肯設計所有form嘅樣已經好難得
當年ooo都無，係宜家先補返

有d新form幾型
鯊魚電單車真心靚
內海變新rider叫乜名

唔係youtube篇先登場咩?

Lm

本篇會出兩隻Kaiser, 青色同白色, 但會唔會出返Bi-Kaiser就唔知

有電單車Bottle搞到覺得用電單車Bottle插入電話先make sense

呢個係Bi-Kaiser?

係, 本身平Gen FINAL個隻紅藍兩色

有熟肉未?

Ghost都有出齊所有有音效既form 不過出曬係街機到，希望drive出csm個陣會出曬啲轆設計啦

想睇豆奶剩低個幾個mix既樣

KRL SEED已出

下集戰兔玩命

「假面騎士Build 提升Hazard Level ７大Best Match」於YouTube免費配信！

Grease今集示範各種逃脫方式
同埋打打下彈個大電視出黎

20集就玩到hazard 仲有冇得升上去

即係TV唔會出場 ?

其實hazard form應該等於勝閧/lv99,
因為佢加多個道具就係final form

之後仲有全坦全兔

記者會唔會係通水話人知啲樽係邊

RR TT 係 Hazard 上面加甲

全身又好似冇咁型

Hazard算係rabbit rabbit 同tank tank既base form
再之後就應該係final form
（按登場月份睇）

係Bandai 偷色

呢套既變身道具樣樣都勁多副作用咁

隻隻強化form都玩命
幾時先玩到final form

官方好似話想比觀眾感受到改造人既悲劇

兔兔坦坦唔係Final

龍我無啦啦在office 搖旗做乜野

可能喺555隻錶個level咋

我覺得tanktank/rabbitrabbit先係勝鬨/99果個level

雖然早幾集瘋狂派膠,但今集可以帶返緊張情緒返黎做得幾好 因為世界末日話拎番不死能力,所以鳳劍好有機會救得番。司令都可能救得緊，希望唔好好似多林咁真死（雖則話多林死左變英靈照出無影響

正如exaid 四段主形態既升級咁
Exaid LV XXR&L都要先變lv X

Build 個兔兔坦坦都應該係類似咁

龍我為戰兔而戰真係好撚gay

成日鬧交都係愛既表現

冇人提美空?
極大支flag

如果佢仲係SPY我覺得佢係另一邊kaiser

因為戰兔冇乜笑容就唔開心

可能因為有美空嘅能力先可以硬食啲副作用，如果唔係都幾難打落去，但應該佢自己又有副作用？

一間RR 係巧 TT係佐藤太郞

今集好好睇
BTW 美空拎住個罐取暖真係好可愛

睇埋今集更加覺得紅音也之後會加入主角方
佢都係為左生活費先打仗 本身又唔係好戰

build真係越黎越正，原本以為hazard level個設定唔會再用，但今集又連接返，stalk今集既表現令我好懷疑當初係咪冇出全力打sparkling

同埋連本人都未整到既hazard trigger點解stalk會用？佢一早有哂研究資料既hidden command?但rogue都好似唔知喎，定今集咁啱佢想講個下北都打到黎

依兩年都做緊五段升級
Exaid
Lv2> 芒亨 > 雙子 > 99 > 無敵
Build
RT > 泡泡 > hazard > TT/RR > tv最終

今集紅音也搶樽殺咗人

ex aid from

Hazard Trigger係葛城一早整好左

唔撚好卦

你就係我
我就係你

係喎，自膠

RR TT應該係尾二啦，個主題都要best match

最尾都應該要合返埋/所有樽嘅力量集合

睇個樣final form都係同一套路架啦

All bottle

最憎呢種final form

但如果係Blade King form咁嘅合體form我又冇咩所謂

屌你 似生嘢喎

生野???

但實物應該會幾型 銀藍紅

fake

Blade king form真係大雜燴中嘅極品
D卡變左立體雕刻真係靚到
好似d中世紀立像咁

可能係同個pandora box合體

最型final form之一

如果大將軍用浮雕都應該幾型

用水果始終難型

fake圖

大將軍腰, 肩甲太細冇霸氣

人地blade king係大雜燴又係用卡
decade complete又係大雜燴又係用卡
兩個差咁遠

龍我同戰兔真係仲基過W

龍我:我死左都唔會有人關心
戰兔:我關心

eternal?

戰兔:我擔心你身體
龍我:我可以為左你玩命
戰兔:因為你為我玩命所以我可以為你玩命
基到

好基友

紅音也係咪殺左人

係啦，條友訓係地都睜大對眼

一下打爆個玻璃箱拎個2個樽

彈舊擦膠出黎再擦走佢地都幾過癮

嘩嘩嘩

係咪得我一個睇預告見到hazard form射左

射咗

但fb gp有人講張圖一流出之後，啲大型少少既特攝網就好快del post，所以有人懷疑係咪有啲野

好多微博/fb user事後比人通知佢地del post 看唔透了

太柒叫設計師重新設計

跟著又多個廢案

隻色幾型 係成身樽果下……
如果啲樽係必殺果陣先插晒入嚟 咁我都接受

講真依個真係唔排除係原案之一，平成咁多代拉打如果主題係收集既話，final form全部係將啲野擺哂係身上，但當然唔排除流出既係廢案

ooo都冇拎晒上身啦

係喎狗屎將啲衛人擺哂上身係中期強化，睇個樣build最終好大機會係將啲樽擺上身

嘩 好撚型

隻黑色好撚好J

不得了

嘩屌 扯咗

型到
出shf必買

魂限見

逃唔過腰帶一大抽嘅命運

點解個黑色無人覺得係黑影

ooo w

會保密到咁痴線？

唔好用之前d body, d 比例錯到不得了

以為只係換色 估唔到body都係新

好似之後RRTT都用返呢個身?

應該係

用Hazard做素體加d甲上去

以為係實色原來係Dark Drive 拋光面

諗起Kuuga嗰final form

BTW Build好型

好耐冇扯過 今次呢個rt hazard

算唔算好耐無見的純色form

對上一次真純色係wizard infinity？

但係黑到成個垃圾膠袋,我唔信會咁慳皮

WI 都叫有分色,上面果張黑到咁一定唔係final 啦

proto drive算唔算?

有紫色

型撚到

本身啲造型都唔差
配埋全黑真係

紫色得好少姐

真係估唔到新平成仲可以見到呢類滿足視覺嘅設計
型得嚟唔係做浮誇嘢

狂賭之淵第二集出左poppy了

廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案廢案

簡單就是美

咪係
咁講既話joker都唔計啦佢都有紫色喎

btw sparkling咁快就廢左

除左用嚟打柒過night rouge一次就無乜再威過
打blood stalk嗰場點睇都有讓賽成份

唔好迫我買大獸神啦，好窮呀

皮套型+故事ok
破到定律

唔好咁快下定律 好多都爛尾

唔好燈死build 唔好

其實新平成好穩定
成套作品質素頭尾好一致
唔似舊平成成日虎頭蛇尾

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

「仮面ライダービルド」のBlu-ray COLLECTIONに、特典映像としてスピンオフドラマ「ROGUE」が収録されるとわかった。

一到外傳就變到好血腥
EX-AID 又係咁

Rogue 紫色字 + Sclash Driver

透咗la

好似惡之教典果類痴線佬恐怖電影feel
今次仲有特別多血

原來真係會上，正呀喂

到時出碟未，未出就去睇

應該未,正常係上映半年後先出碟.

今年會唔會又一個拉打一套外傳呢
不過今年既角色好似未去到舊年貴利矢同社長咁勁人氣咁

記得上年型彩仲係柒彩嘅時候公佈佢有個外傳，個個r爆頭
點知外傳一出嗰日，佢喺tv就變魔王型到出水
鬍鬚仔柒左咁耐，係時候了

Exaid
入面全部副騎士都有2個
裏技+外傳
可以話係歷代副騎士最威

3月香港上平成finalllllll

自己上新映fb睇

我好興奮呀

3月
好過冇

有人連圖都po埋出黎啦，仲叫人上去睇 盲左？

唸返起W return

始終而家都好難做到以前咁一個二騎擔起成套外傳，仲要出多個form比佢(唔係淨轉色嗰種)

ex-aid三部曲都係每集以兩個rider做主角，又冇新form出，都唔太期待啦

有新form喎

似係東都打敗仗
之後俾人捉左去做俘虜
中途逃獄之類

無追post sor9

你講邊個
我暫時見都係轉下色炸喎

巴打你分返清楚, 新型態同新皮套係兩樣野黎

有邊套外傳新form唔係改皮套

都係大改同細改嘅分別
對上一個比較大改應該係戰極檸檬了

我明，但轉色同直情換左甲對我黎講好大分別，accel booster真係算有誠意，genm billion 同黑para-dx就

套野擺明係為咗期待睇社長發揮睇佢啲痴線顏藝 有冇新皮套有咩所謂

咁唔等於冇新form

鳩屎 魔法師

但新平成綜合黎講係 > 舊平成

Mach Chaser 雖然都係轉色 但加咗隻複眼俾佢幾好睇

點解係藍色

唔知 襯返紅色同紫色掛
佢個皮套有齊Mach同Chaser色我幾鍾意

係部電視機到飛d電話出黎

呢兩套由頭到尾都係低質
好一致

好多偽老屎忽不願面對

算啦 果啲所謂嘅拉打迷只不過係細個放學無嘢做睇一兩套

魔法師係唯一棄番 依家都未補返。鳩屎就好彩有和尚先忍到

藍色係跟Mach Driver

一句童年向成人向就收你皮啦

吓？和尚咁煩膠先搞到多人棄wor

黑暗 血 filter

咁老屎忽點睇amazons?

S1 好睇

S2 大家都屌 除左仁叔出場+千翼暴走+無FILTER個集都讚(好似係)

而家就睇佢點玩個劇場版
埋個靚尾定玩殘成個系列
Btw,第二季個故仔好散，散到最後都埋唔到尾草草了事就算

和尚份膠已經好過齊齊杯杯好多 同埋明顯最入戲果個

覺得和尚都幾好笑，亮點黎，好過集集鳩叫人類可性無限大

依落子魔耶斯些

和尚做得幾好喎
主角個mk 樣先搞到多人棄

想睇仁+悠VS千翼

點知用眼前一黑就完左

邊到仲有得睇

狗屎做得最好個個係和尚,都唔明點解咁多屌佢
精杯杯就堅係煩膠,和尚d戲誇張得黎有代表性同exaid神社長一樣,和尚d誇張動作重出埋figure
新平成我淨係skip左四仔,佢根本稱唔上係拉打,重衰過響鬼

鳩屎真係衰喺故事度 同和尚無關

bandai同東映應該係想拉齊拉打戰隊係亞洲地區既播放時間係遲日本一年
手裏剣之後就播九連者,咁拉打應該跳哂兩套佳作,下半年應該直接播build

屌....

想問下HK上既話係咪日文加中文字幕架?

當初香港上一號個陣好似有粵配
今次點就唔知喇

如果唔係日文咁我留返去日本先睇

無留意一號
但我記得昭和vs平成嗰次有分原音同粵配兩個版本

原來香港會上 好彩冇睇劇透姐(但都比個ost透左D

咁撚戇鳩跳咗Ex-aid

四仔其實幾好睇 劇情 友情 熱血 愛情 青春 打鬥(流星打獅子真係好撚型) 樣樣有齊 不過首先你要接受到兩個拉打個樣

唔算好睇囉，有齊d元素唔代表寫得好
不過又唔算差，普普通通咁

新平成佢可以話係唯一一套平庸作 唔爛又唔係話好好睇果隻

好多角色都樣衰衰。賢吾，女王，黑眼圈。 主角個頭又騎呢

志保好正
而且四仔成日要試開關
二叔特別多戲份

火箭有板本監督打鬥梗係好睇

有坂本嘅話最好睇梗係腳

平成我淨係得古加、龍騎、FAIZ，跟住就放棄咗，係火箭頭令我重拾拉打

可能係因為佢青春、輕鬆、爽快，差唔多每集都有新裝備玩下，新鮮感十足

仲有好多囡囡睇添

大家分唔分到邊個打邊個